참고자료
<html>
서버로 데이터 전송: form tag. 디폴트는 get이다. method태그를 통해 post로 지정할 수 있다.
post방식 :정보를 주소에 붙여 전달하는 것이 아니라, 감춰서 전달한다.
그런데 form태그를 쓸 때 왠만하면 다 post로 보낸다.
  action="url"
  input submit : 기본적으로 "제출"이라고 나타남. 이름을 변경하고 싶으면 value
  name="id or password 등등 알아서 이름붙이기"
  value="디폴트로 보여주는 값"
  textarea: 여러줄 입력 태그. 게시판 등
    rows and cols
  select: 선택태그
    option: 선택을 묶을 때 사용
    value: 각 옵션에서 실제로 보낼 이름(name의 하위라고 생각하라)
  input type="radio" 단, 각각의 라디오는 p로 그룹핑 후 name값이 같아야 라디오로 동작
    checked : 초기 디폴트값
  reset: 적어놓은것 지워지고 초기화
  input hidden: ui에 명시되어 있지 않지만 어떤 정보를 보내야 할 때 사용
  lable은 for와 input의 id로 각 요소들과 연결된다. 또는 레이블로 아예 감싸버리면 된다.
    이는 더 넓은 영역을 클릭가능하게 만든다.
  input type="file" name="???" : 파일을 전송하고 싶을 때  
  기본적으로 이렇게 쓴다 : <form action="url" method="post" enctype="multipart/form-data">

시맨틱 태그(별다른 기능 없이 명시적인 역할만 하는 태그들)
article	본문
aside	광고와 같이 페이지의 내용과는 관계가 적은 내용들
details	기본적으로 표시되지 화면에 표시되지 않는 정보들을 정의
figure	삽화나 다이어그램과 같은 부가적인 요소를 정의
footer	화면의 하단에 위치하는 사이트나 문서의 전체적인 정보를 정의
header	화면의 상단에 위치하는 사이트나 문서의 전체적인 정보를 정의
main	문서에서 가장 중심이 되는 컨텐츠를 정의
mark	참조나 하이라이트 표시를 필요로 하는 문자를 정의
nav	문서의 네비게이션 항목을 정의
section	문서의 구획들을 정의 (참고)
time	시간을 정의